小巴佬要怪就怪自己揸小巴

如果揸消防車/救護車
形勢應該掉番轉

啱呀，你全家搭小巴而小巴佬為避出面橫過馬路條臭西而炒車死撚晒記得同閻王講係小巴佬錯

唔係有人信有閻羅王嘛

咁同耶穌講囉，你唔係反耶穌呀?

咁多鬼神說
小巴佬條命根本唔值錢

咁你又值幾多?5毫子?

啲法官應該好憎搵食車司機

每逢係搵食車撞死人

例必重判

你係咪都係揸小巴